法律j 喺街同人爭執 被對方打左拳 可否還手？

如題 俾著你會點解決？
同人爭執對方開始出手 你會還手定走？
還手就俾黑警告毆斗 點睇？

斗你老母

你怕事既就唔好出手 訓地下等人報警
對方就會比人告普通襲擊
你還手就會變毆鬥...

不過雙方互打呢d case
最終都係和解 黑警會叫你地唔好告算數等